俊宏軒又拉左個

比狗咬後
有機會一定要拉低個口罩同埋同路人講叫咩名
唔係乜資料都冇
冇人知道你係邊個
亦都好難救到你